慎入：）有無人做過類似油脂皮膚痣既切割手術或激光？

之前濕疹睇醫生，醫生講呢個係油脂皮膚痣。做切除手術或激光，可以預防變癌。
佢話因爲範圍都大，搞完有疤痕，最好叫我搵埋整容醫生一齊搞。
所以想知有無咩機構，有埋整容醫生，同埋價錢大概幾錢？
唔知有無巴絲話到我知。

反麻下場

雞